有冇人啲手指好似我咁核突？

除左手指公全部一樣長

好似改圖咁

有無人即刻望吓自己隻手睇吓係咪一樣咁柒
啊, 好彩唔係

死矮仔

未算最核突
仲核突啲我都見過

又係你條基佬。。。

想睇喎

人哋啫

你老母就基

好嘔

手指同碌鳩係成正比的

唔核突喎
不過好撚弱智呀你啲手指

好奇怪